真正要走個班其實係00後

起大家都好開心bno5年期限
但其實有無諗過
為呢場付出最多既
係一班仲未出嚟工作既年青人
講緊係中學大學生
佢地為左香港既未來被捕流亡受傷
或者係因為運動所受既心理創傷多不勝數
佢地要面對住中共帶比佢地既壓力
資源不斷被分薄，所有野要同支那人共同化
前線甚至有11，12歲既小朋友
佢地完全無任何能力可以離開

要幫既，我諗點都係被藍屍廢老所概括既「廢青」

00後有幾多係支那單/雙飛？ 心照

Btw 都費事落井下石，橫掂英國點都唔會理班支那蝗童

哦, 00後

00後都20歲了

Ching呢一年瞓著左？

其實單非 / 雙非我會分開睇
兩個意義分別好大
單非有香港血緣
一半都融入到香港文化甚至可以係手足
雙非九成半都唔融入香港唔會係手足

你估00後真係有咁多手足咩

下，洗唔洗搵被捕數字

係手足分咁多做乜
係支蝗既就唔抵可憐
我都唔明jm9 00後就等於支蝗
究竟呢個諗法邊到嚟

00後好撚慘當初比連登仔冼一獲衝出去
比人拉9左既做condom，無拉既又走唔撚到

錢都冇個你叫佢地點走

歲數唔係問題
最緊要係因為回歸支那無bno

比人割到渣都無得剩

所以咪要諗計囉

你出錢咪得

推

同你講野晒口水

你咪又係得個FF 垃圾

樓主改名叫00condom

其實講真係呢個香港裏邊有幾可啲人嘅屋企人完全都係正宗香港人先
有時有啲野真係不用分得那麼細
總之住得喺香港呢個地方會想保護呢個地方嘅價值味得

雙非完全零貢獻黎咬福利
點保護香港?
單非仲叫有一半機會

Push

00’scondom

唔同意，利申我上兩代已經係香港人。
我夠有90後Fd 土生土長而家思想係藍。

手足就係手足，手足莫問出處

同意，莫問出處

唔係佢地自己想喺支那出世，大陸人都有黃有藍

利申：香港出世，父母都係香港出世，未去過大陸

係，付出最多但又無能力走

頭先又話唔係手足, 而家又話關錢事

97後真係好慘
00後每次都比人拎出黎屌 出世遲兩年有得簡咩

你死你賤啦
香港精神

00後中國香港出世
97前先係手足
要怪就怪自己遲幾年出世要做支那人

Real

真係，成日都話又尻拉年輕人
但又割得最快

真，理閪你

游得太慢

係都係我地冷氣軍師走先啦，冇我地大家今日有得諗移民咩。

政見係主觀
藍屍一樣覺得你破壞緊香港

嫁/娶bno,bc哥哥姐姐唯一出路
以下真毒開放quota

梁天琦同盧建民都係中國出世 新移民黎

其實00後既best option應該係澳洲讀書
年紀上合適
亦都適合太空人plan

00後嘅手足都好似得罪咗連登仔咁
利申01

弱智無極限，英國點會收00後班廢物
班00後冇技能冇資金，仲要係中國籍，人地從來都係想收班bno中產

不嬲00後就係原罪㗎啦上連登唔使太認真

啲返工撚買吓贖罪券就unun腳攞bc

點幫佢地走
招00後老婆？

大把土生土長嘅鄉黑 黑狗深藍

00後點走啊
去台灣算啦 努力讀書啦

有冇睇過新聞

分左工啦

90後或之前：英國
00後：澳洲

Common：台灣、加拿大、德國、美國

帶住香港既文化同真正既歷史
教育同影響周圍既人係好重要
我依家係香港都不停做緊
走唔係就咁走
而係要令自己更加有影響力
希望所有人都明

割手足同分化手足嗰啲係咩人？自己諗

我咁睇：
97前單非，依照BNA，本身都可以有英籍
97後香港出世或者97前後大陸出世嘅單非，都可以以用BNA幫佢爭取，因為佢地British nationality 係可以用by decent 方式去拎
直於雙非，無論咩時候及地方出世，如果97前無歸化英籍，英國對佢地係無道義責任，果班人不如考慮下去澳洲啦

冇錯
大把都鍾意返大陸玩
返學又講蝗語

又幾正確wo

仲要比樓主班傻鳩歧視

所以話喺連登00後全部都係condom
冇錢嘅又走唔到
想付出嘅而家就只可以食黃店當盡咗力
真正有本土意識嘅00後又俾人當係支那仔

以前成日笑鳩00後，到最後先發現80後90後先係最廢

唉 自愧不如

離開既人係要有背負歷史既責任

不如咁講

出得黎既後生仔 又有幾多人係想離開香港?

經過呢一年
好多野其實係睇價值觀
價值觀相近既先係自己人
睇出身真係多餘

Pr既任務就係將連登仔同所有人分化
所以基本上所有人都會屌

珍 唔係7代香港出世純種藍血人都唔好認香港人啦

唉，澳洲肯收無錢無技能既後生仔再講

見有d幼稚園既人講普通話

大家都係同路人

咁97後係咩嚟？

係 ，過到去做乜又有乜所謂，但係無錢生活自最大問題

叫唔叫做有定條逃生路線

真

condom梗係用完即棄
利申00後

00後我諗應該要歸納番已經係有番咁上下年紀既00後

冇bno就難民，打工/學生移民去美英澳紐台日韓歐，總有一個得瓜

低級分化

一樣啦總之真係好多後生仔打呢場仗

係

你咁講出重點
你叫隻分化屍點覆你

若果你有出去行過下嘅話
你唔會有咁嘅質疑

我諗人數因為今次運動應該少左好多
Btw仲見到有後生睇抖音

認真想睇下多唔多90頭既人上前線

天水圍夠有講唔正粵語嘅阿姐係屌狗啦？樓主出黎做過咩

所以咪話個啲移民方案無一個係針對付出最多成本最大既年青人

90尾比90頭多
但數量都唔小

90尾咪仲慘
97年71後嗰班點

係呀 70 80後比人捉得最多啦 威啦威啦

話說90後97前其實係咪大部份冇BNO, 我身邊啲FD基本上都冇

啱到仆街

識得幾隻曱甴
佢哋已經準備賣樓走
話要去英國做警察

唔好遺留97後呀樓主

樓上成班弱智講咗好耐梁天琦都唔係純正香港人黑警都有好多純正香港人
佢真心為香港參與過呢場革命我就當佢手足 希望佢地好 理撚得佢黑人白人定外星人
藍到黑既純正香港人同蚛蟈蝗我都係想佢落地獄死全家

叻哥上身

成個家庭咁走 00後咪有得走埋囉 仲想點

英國都已經間接兼顧埋 同佢地關係不大嘅97後啦

係就叫美國 97後 無BNO 嘅 就派綠卡囉

父母有BNO又想移既話可以帶埋00後移
98 99 同埋97年尾果班其實仲慘
慘在爭小小就合資格 父母移既話佢地仲讀緊書 兩頭唔到岸

大家一樣慘
利伸正正踩中2000

英國政府既方案係比佢地殖民地臣民同佢地配偶子女，97之後出生父母冇bno同英國係冇關係
當然，我地可以遊說下西方國家制定一d計劃方便97後成為當地公民，但係成數機會不大，一黎疫情嚴重經濟差，二黎西方國家人口已經太多，三黎要filter走藍絲/中國人濫用會好麻煩

Filter走藍絲支那真係難
完全唔知要點定義

去到分分鐘藍多過黃

留守啦

屌

青春喺香港邊值錢

有bno有撚含既日子黎喇

屋企有錢嘅咪去外國讀書囉
冇嘅最多中學畢業去台灣 最平㗎啦

冇辦法
我都差啲走唔切
怪就怪大家一黎去太盡
幾年buffer變幾個月
玩爛哂
只可以話唔好意思

日日諗到就想死

走先

即係如果你有BNO
你會可以含人哋條撚？

This

我絲黎

利申 小妹

呢個po咁多分化撚 明明的確係年輕付出好多 特別係00後 都講到佢哋free ride 咁

會有00後=支蝗呢個諗法係因為之前啲00後玩抖陰追支那星睇支那節目講普通話都唔講廣東話
利申：以上所有嘢都冇做過嘅00後

Me too high five

唔緊要啦
2014已經同性婚姻合法化

只係我唔明揸BNO有咩著數
就算無BNO都可能含撚啦

00後班有得走真係走

再唔走 遲早被港共亂拉凍結財產

見到啲fd明明係黃但大大聲傾自己睇支那節目嘅感想真係

連登咪又大把人睇支那綜藝

出去遊行個啲好多都係90後，樓豬咪玩拉

和你拖d學生都係90後？咪玩拉

幫你班柒頭抗爭 仲附送埋移民權俾你地

真係生逢時

唉

唔好自爆
利申50後廢老

00 後都可以 食玩訓 抖音 可以係藍

真正要走 係有參與過 有付出過嘅手足

唔知樓主想分化啲乜

中共直接可以用BNO 分化

望下上面就知

講呢啲有咩用?
樓豬想証明自己睇得好透好聰明?

當一部份人得益，而另一部份人冇嘅時候
呢個話題最後會變成點?

而且決定嗰個係英國，唔係香港BNO持有人決定
唔知你有心定無意，但你帶動緊呢個風向

你有多粒魚蛋食，好開心，但人地餓左幾日一粒魚蛋都冇喎?
你咪就係呢個意思囉

係呀，00後呀，垃圾香港人抗爭要靠班00後童兵衝，知唔知醜㗎？

最多人被捕年齡組別係21至30歲 反而樓主講到00後付出最多又乜咁 唔通其他手足就付出唔多？

珍
其實啲牛屎白衫廢老原住民先係真香港人

你都戇鳩
又血統分化 今時今日無人會理你

樓主咪一樣分化緊

乜鳩衰野都係連登仔
連登仔呢個朵真好用

唔一定要bno
你肯搵既
都有人幫你申請
最緊要你過到vetting 啫

作為00後，對我嚟講所謂犧牲咁多，做咁多野，甚至喺而加在牢嘅，又或者係12位港人，我哋想既野並唔只喺解決而加嘅問題，而喺為埋我哋嘅下一代，我哋想嘅唔係只係條例同警暴，而喺我哋可以真喺港人治港，甚至而加直程連警暴都未解決，一切之始嘅公義的哋都仲未拎到，所以我哋想做嘅野仲未走到，即使而加好似氣氛慢慢緩和，但若大家都對呢個地方咁有理想，呢家仲未係一個啱嘅時間走。如果而加走咗，眼望住香港真喺滅亡，而我又真喺喺國外嘅話我會因為當初嘅軟弱而後悔

去澳洲 working holiday ,都係一個方法

真 快d走

講返清楚 係01後

已封鎖會員

點諗

乜冇8,90後衝咩?

因為佢自己係00後囉笑撚死人

唔係證明有錢生活到半年咩？

根本就8,9,00後都有付出
唔明做乜要用年齡去分

時代革命定時代分化呀而家?

周不時都有呢啲垃圾post 睇開啲啦

所以bno平權爭取到比埋97-03出世嘅後生就合理

如果計05 年出世
5 年後先係20 歲

然後又可以搬番句說話出黎：

"如果大家爭住走，咁當初出黎為乜"
咁最多出黎嘅係00後，應該00後留喺度

拿，唔代表我立場架

00 後唔介意同我做gay couple 我地可以一齊走

如果父母有bno 97後子女可以繼承就好

on9仔一名

仲要屌返人無用、支那蝗
明明行過街都知 00後/90尾一定係最多

00後畀你哋啲軍師水完出去仲要畀你哋批鬥
利申同意依家赤化好嚴重，特別係05打後嗰啲

00後其實好board
02出世同09出世可以係兩個物種

Double O condom

無話無喎，夠唔夠人大家心照啦，我覺得正值壯年嘅有義務挺身而出㗎喎。仲返緊中學嘅00後要企上街頭，班做得少嘅成年人一定有責任囉

叫佢地同BNO結婚囉

05果啲係真心愛國定點？好奇一問

要睇時局變化，當贏唔到既時候只可以去外國播種

繼續分化啦

做左廿年人先知道自己原來係支那賤畜，唔反鳥唔反鳥你班垃圾港獨我屌曬你地老母

抵死啦condom
十足十打完齋唔要和尚

走條撚咩condom仔
等死啦你地7頭

咁咩叫"靠班00後童兵衝"先?
你睇返個被捕數字, 21-30呢個年紀係最多人比狗咬

同埋唔係話幫邊個年代既人講說話
不過無論咩年齡, 只要有喺呢場夢入面出過力既人我都好respect

咩叫講呢啲有咩用
無言論自由架
我只係想講家陣無一個確實方案比班後生既走
想問下付出最多既個群人獲益最少
作為香港人是咪要搵方法幫佢地
仲有無反抗成功剩低既只有日後佢地會比中共歷史改寫然後唾罵
仲有自己關左連登上網睇下被捕人士數字
係咪要幫佢地搵定後路
你唔係唔知中共翻帳薄幾叻
好心啦
覺得自己好聰明個個係你呀

Blocked

咪話dependant 囉 唔係咩

其實後生果班真係付出好多，如果真係走，應該要尊重的，辛苦你們了

大家都辛苦

首先要父母肯走

根本就係，唔知垃圾樓主有乜撚嘢居心搞分化？

起底，blocked

咁我表達得差講錯嘢，係唔撚鋸樓上班撚樣上年6月之後仲係逢見00後都大放厥詞把口唔撚收咁解，我自己都唔係00後

其實要走既, 係全部香港人, 不論藍黃, 全部走

咁對政權先係最大傷害

態度正確

但其實唔知點幫到佢地

其實點解唔諗吓其他國家死都要去英國？真心唔明

懷疑00後全部都有斯德哥爾摩症 日日望住一堆移民po 日日望住咩蝗孩單非乜柒 轉個頭就繼續上裝被捕 連登所謂嘅97前就掛住賺錢移民
利申00 我地係為自己爭取屬於自己嘅香港 你哋想走就走飽佢

係，60後都有付出

識唔識中文
家陣就係要提醒你地有一班年輕人無能力亦都無方案走到
分乜撚野化
個腦得番分化兩隻字？

咁你講吓有乜高見丫？
淨係識開post 屌鳩其他年齡層

真係好撚on9
無啦啦起到分化
分乜撚野

幾撚時有屌

你係咪on9其實

付出最多係呢班人
將其他人嘅努力完全抹殺 90後80後70後銀髮族呢？
宜家佢哋移曬民喇？？？
唔係分化係咩？

咁佢地唔係付出最多？？？？
呢一年你瞓撚著左？？？？
有無上過去前面睇
幾多街頭抗爭國際戰線既子彈係佢地換番嚟？？
幾多張被捕人士關注組係影住班後生仔被捕？
有無睇理大中大？？
有幾多學生入左去？？？
個幾日先叫全民勇武
我由頭到尾都無忽略過其他年齡層
無撚啦啦話我搞分化
仲有，係正常既香港人都知道
根本呢場運動係付出既成本最大就係一班後生仔幫手

所有開花前線文宣有邊啲唔係由一班中學生佔大多數
而我既標題亦無責怪任何一個年齡層付出唔夠
叫你地多啲關注同思考
係你條柒頭跑出嚟係到屌

你自己睇下你第一句寫乜鳩
放大比你睇

大家都好開心bno5年期限

你想搵方法幫佢地，咁關BNO咩事?
你想搵粒魚蛋比人，但又要講埋另一班人多左粒魚蛋，好開心
你係咩居心呀?仲講言論自由

之後仲串人，有冇諗過付出最多既係年青人
扮撚晒聰明咁，柒左又唔認，戇鳩鳩咁

得中學生有做？？？？？？？？
屌你老母
死撚開啦你柒頭
垃圾開埋啲無意義嘅post

痴鳩線bye

開埋啲垃圾post屌鳩人仲好意思聲大大
你條垃圾分化撚收皮啦

偏見都算，數據都未拎到出嚟又即刻轉移話題

笑撚死無啦啦大爆炸

同埋我想講其實好多新移民 分分鐘走到最前線 因為佢哋知道上邊幾黑暗 唔可以一概而論

呢啲撚樣見唔少
得閒又出嚟吠吓
你話香港點撚樣唔收皮丫

你錯撚曬重點啦ching
大家都好開心bno5年期限
係你地開post吹風打飛機
又乜又物
屌你好心叫你地關注下班年青人
起到嘈撚住曬
扮撚曬大師咁on99

Agree

You are the real 垃圾分化撚
Blocked

你咪慢慢block囉P牌狗

支那啲節目左抄右抄 仲要抄得柒 都唔明有咩咁好睇

而家小學都10後啦
00後同10後差幾遠 再唔講唔少12，3就出嚟
上年教過一班小五學生 佢哋主動同我講成班都黃
師兄你又知幾多？

外國紅咩就抄咩

咩原來叫10後了
真的老了

你個血緣係香港唔代表係手足wor(睇下咁多藍絲），最大分別係個教育同文化上面，好似天埼都係武漢人，單飛雙飛點都好，有獨立思考同反共就係手足

血緣論係現實上需要既排除法
單非當中有手足比例高好多
雙非近乎零
你地經常拎到既新移民有手足例子
梁天奇 羅冠聰呢啲
正正只係單非

唔報串？

冇啊，移民post有啲人話幫手起個紀念碑同向手足致敬，話唔會忘記佢哋咁囉

你都cls 你係新界原居民？

00後見到呢d comments應該心都寒埋

00後係唔值幫架啦！我地等死啦
手咩足呀！有事就你地所謂嘅大人走先，00後係咪殺咗連登仔全家呀？

正經post第一個comment一定係五毛黎
連登定律

以前連登岀嚟，直到上年大家先知乜叫英雄莫問岀處。
樓上幾個acc好鬼下，三四前年嘅發言咁

非分化
好多97後00前手足

發撚緊夢
好少警察會請外來人口

除非你有好獨特專業技能
有既港共晨早重金留人
相信你識果幾隻都係冇乜本事既垃圾

果幾隻曱甴英文又唔識
去鬼到咩

我地依D有良知嘅00後，係佢地眼中同支那人一樣。佢地認為自己先係付出最多個班。condom係命運係咪架啦！

中學讀唔成書既MK
典型毅進仔

00後好多都好廢wo

狗仔有料既唔係冇
但講得出賣樓移民，仲要想做返狗既
一聽就知冇料垃圾

醒目仔既，就算毅進入
都可以拎政府資源讀書，做左幾年狗出返嚟
識晒黑白兩道有錢佬，做律師做生意既就正路

一移民，武功真係廢撚晒
其他國家黑白界線又唔知，人脈又冇
專業技能又唔承認，狗仔移民真係得啖笑

你咁講，所有年齡層點都實有蝗㗎啦，咁不如全部人咪撚走

大家唔使理呢條傻閪 不嬲on99 明明言論一直提倡血統論，但係又鍾意扮本土派 唔知佢想點
又話自己預咗會死點點點，得啦你最撚勇武係真香港人，其他都唔係，你威曬自己有bno咪一直係度屌三屌四，幾個post都係度引戰

如果拍左拖先發覺對方係大陸出世會有咩感覺？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實有冇人覺得六四班學生同劉曉波都係抵撚死

#169 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

來自新移民家庭 你問我答

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果拍左拖先發覺對方係大陸出世會有咩感覺？

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

事實係客觀嘅

想樓主講下可以點做
黎緊會走 好想盡自己能力做返d野 但無力感好重

最簡單 上reddit搵language exchange，雖然相比普通話係少啲，但係都有唔少鬼佬同其他地方嘅人對廣東話有興趣教人講自己嘅母語

英雄莫問出處

轉移視線

00後講緊普通話

00年 上到前線見到好多人仲後生過我

個啲叫10後

又鬥黃分返邊啲付出多同少

乜撚都話冼 個撚個人都有獨立思考

你訓撚醒未

好多人認為你去到外國成班華人就係圍爐
其實我唔同意
重點係你點樣著手去宣傳自己本土文化
你走入唐人街入面，個個講普通話
總之俾人感覺就係你只做華人生意
無意去同本地人交流係唔得
大家一定要同大陸人唔同
要學識點同人共存
另外離開左香港人一定要團結
要知道啲大陸豬勢力一定俾你地大得多
唔團結單枝又俾人知你係手足，邊有人保護你
民主國家，你個群族越大就越易有影響力
你見好多英國議員都開始衝出黎撐港就知
如果想快啲溶入社區甚可以去做義工
假如你身邊有個fd係泰國人
可能你都會關心同幫多啲泰國人啦係咪？
同樣道理都apply係香港

我知我大想頭
但我覺得可以搞香港市集
香港有好多手作，本地品牌都好出色
仲有香港小食都可以
如果可以，仲可能幫助倒啲在港既黃店
最緊要係令人覺得你肯融入之餘，又對社區有建設
做大個餅自然就會有人加入

上次g20咁多香港既專業人士幫手籌備登報
其實都係文化宣揚黎
再黎就係香港既文化藝術展，書展
甚至乎歷史博物館(聯合埋維吾爾族同西藏都可以)
一開始唔洗大既，細細地都得
我堅信同一樣野keep住做一定有回響

走既話，唔好灰
你係背負住香港人既歷史同文化離開
除左國際戰線之餘
你可以做好自己
(Btw我係會買啲香港本土書同雜誌送俾人嗰啲人黎)
因為我影響倒一個人，另一個人就會影響另一個人
千其唔好妄自菲薄
離開唔係放棄，係另一個開始

加油

無被拉果D根本唔洗走

太多雙飛，甚至雙飛多過本地。為咗埋堆咪唯有一齊普通話 微信 抖音 王者榮耀 追大陸藝人囉

邊得黎咁多錢

去到？

98，99真係好多
雨傘就高中
逃犯就大學

真正要走嘅係公屋/綜援戶
之前睇連登講英國缺大量勞動力，勞動市場求多過供，踢哂班窮撚去補充咪得
又可以release返D香港嘅公屋俾年青大陸人上車
其實本身個plan都係咁

98 99

無錢呀

好彩大把心水清 我真係打左個突

利申 01 唔係單雙飛

成班支那賤種真本土香港人無喇

走到大把人想走

喺條街度
廣東話+唔玩支那app 土生土長香港人
廣東話+玩支那app 被赤化香港人
普通話 雙非/支那人
比例 3:3:4

大把玩緊抖音 唔使你擔心

Bno 有撚用咩 無錢台灣都住唔落

根本真香港人全部都係藍絲嚟
中國出世嚟香港既先係真黃絲愛香港

比人拉左既可以申請美國避難簽証
好似包埋學費喎......

咁撚多分化00後做乜鳩

一入嚟係度血統論話00後係蝗
咁同d 大中華膠講黃皮膚就係中國人有咩分別

00後乜都無，都夠膽沖過班連燈軍師，返學要對住班教畜，唔好彩屋企係紅/藍又要吞聲忍氣寄人籬下。

到頭來原來比班連燈仔當condom
有居英權就自己走先走先肉酸到

肯定有 有眼睇

咪係

成班移民乞衣，本身唔係冇錢，又唔肯用正規途徑（投資，創業，技術），成件事畀得嗰幾皮嘢都話走資。但真正付出過畀人拉，畀人打嘅反而冇得走。

咁你係丫嘛

block囉P牌狗
真係怕你兒登柒頭咩

搵屋企人帶佢哋走

你都要過到去先得㗎
你係咪叫到架軍艦過嚟接左先

屋企人可以帶走 但唔想走 香港係我屋企點解係我走

利申 00

現實d睇
其他國家最唔想收既係班00後

無資產無專業

遲你果幾年出世就有死罪

721白衣人可能好多係原居民 夠唔夠血統純正？係咪手足？

呢個問題要還原返一個基本問題
香港人身份係幾時構成...因咩構成...咩人構成
新界原居民根本唔係香港人身份既太祖
好形象舉例
而家一個原居民去拜山
係佢二戰前死左既祖先面前口嗡嗡香港人呢三個字
你估佢祖先知唔知佢嗡緊乜?

話去走難嘅人，用下你哋嘅閪腦唸下
學生哥邊度嚟嘅錢？屋企人係咪黃？

Block 7 左

做乜啫你
2020年仲血統論
佢哋愛香港會守護香港嘅核心價值咪就同你係同一個民族囉

講得啱，手足係condom
BNO鳩噏撚成為最大贏家

人地係“英國人”黎嫁，邊會放下身段同啲香港賤民抗爭阿

數得出會守護香港既新移民
正正就係有血統既單非
冇血統既雙非港漂
我就睇唔出有幾多會抗爭
仲要十居其九係殖民主掠奪香港心態

大把香港人選擇留低
走嘅只係極少數

如果呃家長錢同打卡呃like都算係付出嘅話真係好大付出

人地憑自己本事移民，關社運咩事冇人逼你哋出去，但你哋就逼全香港人埋單張圖留返比班食人血饅頭嘅政棍同黃店

拉得最多明明就係90後 自己睇數據啦屌你老母

被捕得最多係90後